「慎入」呢啲咩蟲嚟？

好核突
我架車泊係樹下
呢啲蟲 你泊係到果陣佢就唔郁
你開車佢就郁
唔郁果陣你以為佢係蒲公英既種子

開車就郁，會唔會因為有風？

唔好掂佢

生物黎架
一條條嗰啲好似腳咁行下行下

真菌黎

之前有POST講過但我唔記得左, 等我搵搵先

[url]http://210.69.150.201/InsectTest/ViewContent.asp?Mst_Item=0&Species_Inum=941&CropNode=9&pgName=Search&PageNo=1&CropInum=6553&ReCropInum=0&Crop=%BE%F0%C1%A6&CommonDtlName=%C2%CE%AE%60&keyWord=&ReCrop=&SiteMap=%A6a%B2z%A4%C0%A5%AC%A6%EC%A9%F3%A1G%A8%C8%ACw%20%5C%20%AAF%A8%C8%20%5C%20%A5x%C6W[/url]

係咪呢隻

廣翅蠟蟬若蟲

我都咁諗過
但係今日見到佢係我架車塊擋風玻璃到郁